我地到依一刻仍然活著證明阿爺嘅仁慈

所以我每朝起身都會感謝國家，感謝黨

每朝起身第一時間唱國歌

起來起來起來！

唔係侵侵出聲, 早幾個月屠咗城啦傻鳩

感謝美國 愛共和黨

特朗普爺爺我愛你

唱開呢首

我以為香港地得我一個會係咁
我每次係TBB聽到國歌奏起就會企起身跟住唱
有時仲會咸左出黎
同志搵日一齊去金紫荊廣場唱國歌好冇